有冇頭皮保護液分享??

打算電髮
次次電完都頭皮有D敏感
想問下頭皮保護液分享??
同埋有冇用的?
唔該大家

即係打算電之前落係頭個D thx

日日d頭皮好似落雪咁

你都電左?
我電完有時都會有

頭瘡

係
一敏感就有
巴打點解決?

樓明

精液

點電先會頭皮敏感？
藥水唔好？

已經係靚藥水
日本藥水黎

敏感會唔會甩頭髮？
利申想電但驚敏感

電完會甩多少少
同埋痕，仲有有D頭皮咁